以後見到文宣覺得唔對路真係要勇敢去質疑

雖然而家講馬後炮左d，但琴晚半夜先第一次見到呢個文宣po，我都質疑有啲鬼，因為光復上水都宣傳左幾日，亦已經知道有第二啲區既手足會去上水幫手，正常都唔會無啦啦咁樣半夜call另一個和你shop，但因為係第二區既活動，我又唔敢大大聲屌...

終於搞到今日德福同上水都唔多人又要俾狗恐襲。

以後大家覺得有唔對路既文宣真係要勇敢去質疑

其實證明d野
依家係班狗想攬炒
我估班文官應該唔想但係have no say
隨時散仔會騎劫埋鄧pk